點解冇凍茶走？

加冰唔得咩？

凍飲落煉奶 杰到攪唔均

攪完加冰咪得囉

因為水吧無咁多心機同你攪完先加冰